其實拍拖拍到咁計較好辛苦

一齊左年幾 一直都係aa制 無論我生日 大時大節定咩都係aa
其實講真我冇所謂 大家俾翻自己都好正常
但去到連食杯電糕都要aa 只不過係7仔雀巢嗰啲
我間中都會請佢食飯 拉麵 放題嗰啲
但佢連請我八方雲集都話貴
啲人話男人洗幾多錢係女人身上 代表有幾愛佢
究竟係我港女定佢孤寒

雪糕 打錯

講錢傷感情

佢唔愛你

大家唔適合

有時例如餐飯$242 真係計得好清楚每人120 淨底嗰2蚊就有散嗰個比 岀去食飯要計到咁盡

同佢傾下
不過金錢上價值觀唔夾真係冇辦法

係佢原則問則定性格問題先？

你係連登講呢到啲仔可能會覺得佢做得啱

飛左佢吧

中學生？

已經唔係比幾多既問題
係價值觀都好唔同
長痛不如短痛

Say 8

你試下同佢講下囉
睇下佢反應係咪好大
我以前都遇過 錢銀價值觀唔啱 唔多唔少都會屈埋係心度
個人黎講 我prefer今餐我俾 下一餐佢俾
但實有人覺得咁樣唔公平

男人老狗做到咁其實好樣衰，朋友都唔會下下計到咁盡，何況對住女朋友

定係佢屋企有咩問題，唔用得錢之類……？

咁如果真係淨20佢會俾埋 但如果係得20差100佢就唔得

就係唔係 都算有錢 起碼三餐唔洗慳住食 又可以買左嘢俾自己先

就係唔知點開口 有時我嗰排冇咩錢 佢會寧願食平啲都唔會請下我 但佢手緊我會幫佢比

佢會話我唔帶錢岀街之類 有時激嬲完我氹我都係話請我食雪糕 有次揀左個貴少少嘅雪糕$25 佢都話貴aa

咁可能真係大家觀念唔同……？
我拍緊果陣就多數出大份或者全部，女朋友忙到癲有時間陪我己經好開心，同埋始終想比到個feel 係照顧到佢。
不過

佢鍾意你個閪咋

大學生 叫有經濟能力咁

條仔可能比人帽過，有陰影。
利申：初戀比人帽+連分兩次手。以後唔會再對女咁好。

持續 咁樣一齊有乜意思？

我係佢初戀 有時我都諗係咪佢唔識拍拖啫

除左哩樣嘢其實佢都對我好好 如果只係因為錢我可以唔介意嘅

你同佢都拍左一段時間 有咩唔怕講喎
唔係話一定要50:50咁樣付出先係啱，但有時另一半如果只係對自己/屋企人/朋友先唔計較呢啲婆乸數 即係佢鐘意佢自己多啲咁解 或者甚至其實佢心入面未真係完全肯定你既身分？

湊仔？

因為我唔想佢覺得我好似好港女咁 或者係一定要佢請 佢自己都覺得應該各自各俾 所以唔知點開口

可能第時有多啲錢會肯花多啲唔計較

算鳩數啦你

傻啦
港女係唔付出個種
節日個啲你地都係aa？

有邊次唔係我比哂?

飞得

之前個ex 都係d 係錢銀上好撚斤斤計較
男人老狗做到咁真係好撚醜怪
有錢買名牌係咁曬命
同女朋友食餐茶記都要AA 制
仲要每餐限定兩個人要$150內...
呢d 男人真係飛得岩！

我老公都同你男朋友差唔多情況
柴米油鹽醬醋茶、衣食住行、結婚擺酒連禮金都係AA
其實咁樣幾好大家財政獨立，相處比較無壓力
不過佢未去到幾十蚊/幾蚊都要同我計
我覺得你一定要同你男朋友傾下，至少要知道佢咁樣背後原因係乜
如果佢真係純粹係孤寒，咁真係分得手，因為孤寒同小氣係分唔開的，你以後會好辛苦

係啊 我生日都係

咁不如自己一個人食 至少條氣會gur啲
上面個絲打講得啱 你咁樣屈係心會好辛苦
就算佢對你幾好 擔屎唔偷食 但有朝一日你會頂唔順的
唔怕同佢講 情侶之間無野需要忍瞞
你唔講 佢點會知你點諗 分分鐘佢以為好鐘意佢咁

講得啱 遲早頂唔順 依家你都執著
佢繼續咁咪造成你嘅心結

咁撚怪既
不過你有冇同佢傾過呢個問題？

孤寒到好肉酸
25蚊雪糕都要aa
朋友之間都冇計得咁足啦
仲要生日飯aa

樓主
飛撚左佢啦
我話你知9成9香港男人都唔會好似你條仔咁肉酸

佢屋企人由細到大都係咁教佢

呢個topic好熟口面

係咪金牛座啊 係你唔怪得人喎

分手囉咁

你都識講你都有請佢食下飯喇
男人老狗咁撚計較我都做唔出
下次試下買啲要毫紙既野 睇佢要唔要aa埋

用app
大家每餐入數
負啲果個俾

生日都唔請人食
朋友都不如

唔愛你 唔好再呃自己
利申：ex買親衫都過千 但係送條幾十蚊嘅頸巾俾我

男人老狗拍拖拍到咁肉酸，飛撚咗佢啦痴線

睇下佢點對朋友同屋企人，如果淨係咁對你就100%飛得，正常過時過節都要互相請下起碼大家開心下

其實aa制好戇鳩

所以次次都係我條女埋單

男人老狗咁樣都幾寒酸
同朋友都唔會計到盡啦 何況身邊果個

我對住鍾意既人好捨得洗錢，仲會洗得好開心 你條仔是咪俾人呃過錢

我同男朋友住 買個橙都AA
而家好幸福
講真 你覺得請佢食飯唔抵咪唔好請
心理可能會平衡返啲
利申
食過50蚊既野會心理唔舒服既人
平時鍾意自己煮野帶飯

啱呀 呢啲人就算搵到錢 一個崩都唔會捨得洗係你身上/蝕底
兒家已經下下同你aa 婚後唔會大方 只會愈來愈孤寒
利申：過來人+所有女仔朋友一樣經歷

反而呢啲人對所有人都係計開 所以對女朋友都計係啱 好死唔死條女真係唔介意 仲同佢一齊年幾 咁做咩要佢付出更多？

大學生讀緊書邊度有咁多閒錢？
你期望普通男學生會多啲經濟能力？

價值觀唔同，男方都覺得辛苦㗎

支付寶廣告？

你飛咗佢轉頭佢開Post屌你港女，淨係識用男人錢

你唔撚值佢請，simple rules

生日都AA就過份左少少

佢唔夠鍾意你

分手啦

生日飯食雪糕呢啲都AA
中學生拍拖都請得起啦
呢啲人一蝕抵好似攞佢命咁 拎佢幾蚊雞佢殺人都似

大學生經濟能力高得去邊？
當佢搵7000蚊 part time 一個月，
唔洗儲下錢？最好洗曬去？
買下參考書都要錢
有時d大學生傾 project 要去 cafe又要錢
可能本身又借緊錢讀書
第時有正職都係咁先出黎呻啦
唔係個個屋企都有錢

好似你咁嘅女仔可以係邊度搵 我條女從來無意識要自己俾錢

簡單啲諗
佢係想儲錢第時用定係會用嚟買自己野先
如果寧願做到咁嚟買自己心頭好
我會覺得係佢鍾意自己多啲
同佢傾下啦
唔好聽上面講到你成個腦都係分手

你生日佢會唔會送禮物俾你

有咩問題？ 我覺得大家有共識就ok
財政獨立

如果你係愛佢既，你咪畀晒佢囉

好正常

你自己無錢都要食貴野
無野ma你？

你俾哂咪唔洗aa

依d 根本係個人問題，太有原則，到某個就會因為一d 小事 係依個原則下罵交分手

but 爆房錢都 aa 係咪

不過講下點解你哋啲女人揀親都係啲仆街

你比佢扑又條數又點計

咁你咪唔好同條仔計，
再唔是咪開聲小下佢，
話佢知你有乜不滿

你連屎忽都肯比佢屌
而家先黎覺得辛苦？

樓主唔係想佢出晒錢
係想你請下我，我請下你，有來有往喎
下次樓主都會請番條仔食好野....

做人男朋友唔好咁寒酸啦

幾歲先, 18- 22 讀緊書就可能佢都無錢

廿幾歲出來做野就未必需要咁計較啦

有啲人係一蚊都會數目分明，呢樣嘢本身係冇錯
你覺得有問題，即係大家價值觀唔同

咁計較一齊落去樓主肯定好辛苦

咁佢都幾自私
對自己女友都咁，朋友都不如

屌 我男朋友見到我買野（150蚊樓下嘅生活必需品） 就話 好有錢wor請我食飯 咁我咪以為佢講笑 答返：下點解呀 佢就開左認真mode 有錢買150蚊野 請我食飯都無呀？我平時都有請過你食野啦 個下喊撚左出黎 先唔講我仲係學生佢已經出黎做緊full time工啦 平時M記譚仔 7-11廿蚊2枝嘅雪糕 都係瘋狂aa 我有時都會請佢食野 佢生日都會請我食飯未至於1餐都唔請咁 所以佢都衰唔哂 唉 不過我已經覺得好撚辛苦好唔夾 但一講分手佢就發哂癲咁 所以想問 有咩和平分手方法

你有能力當然係你請啦 咁計較做乜

開佢波啦 講野咁口臭

明明年紀比我大嗌交個陣居然可以大大聲拋句：我請你食嘅錢一定多過你請我囉！ 唔係話男仔一定要點點點 但係真係好傷心原來你每一餐都覺得自己付出多左 我以為請人食飯係真心想請 因為我請嘅時候係呢個心態

你自已唔係已經有答案啦咩，你開得post 即係介意啦，介意咪講囉同佢，佢死唔讓既話點行落去？ 有一日你無帶錢出黎，可能佢會叫你禁錢，或者等你番屋企拎都唔幫你比，或者幫你比住先，跟住即刻跟你番屋企拎，到時咪仲心淡

利申：我同條女無d 咁既野，計黎做乜撚野？係做人世既唔會有一刻咁樣諗

仲洗咩和平分手，一野隊埋佢一拍兩散
佢明知你係學生，佢做野都咁樣，第時唔方好得去邊
男人咁自私真係要唔過，將來辛苦自己

當你肉便器

騎牛搵馬 心態

以前我都會計
後尾開始互請
開心好多

孤寒冇得救 一切以自己為先 你接受唔到就算啦

少少錢都唔肯出 其實睇得出呢類人永遠將自己放係第一位

同男朋友所有野都aa 食飯旅行等等
生日節日週年紀念食餐飯都要aa
但大家都唔太介意
仲係學生 冇理由要佢負擔埋我個份支出
其實係佢冇錢先要aa 如果有錢佢都會比埋我個份
我覺得佢有呢個心已經好足夠

樓主男朋友無呢個心

學生？

佢有返工？會唔會唔夠錢洗？

我之前嗰個男朋友都係咁。開頭我有收入佢無，佢話唔想洗屋企錢，我請都算。搵到工之後，次次俾錢都話無cash無卡。五十蚊嘅晚餐都唔俾，咩玩法

同佢傾下究竟係性格問題定財政問題
利申 以前讀U窮到癲
佢中學就出左黎做野所以多數佢請我
宜家我grad 左就輪住請

你識埋啲咩人

有來有往咁咪同AA一鳩樣

其實你唔可以話點就點囉 因為依個比錢方法一開始就係咁 你係介意就應該一早講 你話你冇乜錢 又唔想食平野 即係點？ 你咪係想食佢d錢 一餐半餐都介意 人地男人搵到錢唔駛儲呀？ 比你洗曬 邊有將來呀？ 到時買唔到樓 你又話佢廢 唔要佢 你咪又係自私 唔肯洗錢起你身上就係等於唔愛咩？ 佢冇付出時間同心機嫁？ 如果係 分手囉 下個更好

首期你會唔會aa

除非你係特登平野就你請 貴野就要條仔請

一人俾一次囉 邊有話咩公平唔公平
唔通第時求婚筆錢又aa咩
咁小都計較。。。

咁真係有問題

絲打狠心啲啦屌 分手無可能和平 仲要係同痴線佬講分手

絲打 咁樣佢已經好嚴重 或者話由細到大都係咁

你做好一世都係咁過嘅覺悟未？

試幻想將來 買個書包俾個仔都AA
屋企雜費都AA 會點

唔好期望男人結左婚就會大改變

認真講，就算佢出左黎做野都唔會變
呢類孤寒既人永遠唔會蝕底俾人
第時你地結左婚就知道對住呢類人有幾慘

我公司入面大把呢d同事，男女都有，親身見識過

餐餐aa
但首期同供樓我俾哂，點睇？

我有畀你。。。

好犀利

男人就好心唔好咁計較啦 樓主飛左佢吧
你唔好講話同女朋友食飯 普通朋友都唔會去計較個零頭啦

大學生可以有幾有經濟能力
我覺得大家都未出嚟做嘢, AA 冇咩問題
有啲人係唔鍾意洗錢喺食飯度

AA當然無問題
但A到咁cheap咁麻煩咪有問題

$249.5一餐飯都要除二除到盡, 咁唔係慳, 係計較
對同事朋友都仲可以計較, 但另一半對自己咁計較好無癮

啲人話男人洗幾多錢係女人身上 代表有幾愛佢

呢句野真係好撚柒

我對女朋友就係 佢肯俾就得 有幾多咪俾幾多

我請我心儀對象食貴少少，都被佢話大洗，凡事兩面睇，在乎你點睇。

老老實實, 我初初同我老公拍拖都係咁
不過而家全屋洗費食飯都係佢出錢
我剩係賺錢買花戴

我老豆咁, 當初同我媽拍拖乜錢都肯比
到結婚之後買條魚大少少就鬧, 一齊供樓仲要家用雞碎咁少
唔夠錢洗就日日嘈交

有啲人冇乜錢嗰陣係會洗錢好小心
有啲人"大方"唔係因為佢唔計教,係因為對金錢冇乜概念

港男真係垃撚圾

跟我

如果連十零廿蚊都要計真係太撚小家
你話大數目可能去旅行幾千幾萬咁就話姐
連食條雪條都要計

但佢計到咁盡唔代表佢唔愛你
只不過係佢性格問題, 如果佢平時同朋友都係咁相處你又好難怪佢

計較果個係你喎樓豬
仲要人地起碼肯講出黎鐘意aa 會嫌貴
你就自己收收埋埋暗地裡係度介意
邊個計較呢你話

死港女 話唔應該計 其實你自己心入面正正咪計住

咁下次可以你請 唔好咁計較
講到尾咪又係貪便宜

港女呃錢金句

又唔見港女為男人付出啲咩

條仔面皮厚先講出來啫
點睇都係條仔計較 你係咪都係咁嘅人

男人老狗咁小家

男仔咁撚計較埋呢D小數都溝撚到女

生日飯都aa
同朋友慶祝都唔會比佢比錢啦

樓主你又會同佢拍拖先好笑

同我拍啦

有無睇清楚人意思
條仔莫講話零頭 連生日飯都AA 鬼妹都覺得條仔cheap啦
其實一人一餐就最大體

Btw連登仔真係好鍾意盲反

咁有原則...真係少見 , 咁佢會唔會孤寒人地 自己豪洗先 ?

又買 Mac book pro 又 iPhone x (聲稱話分期比我，結果無問我，淨係問我拎 code 優先訂左 4 張 880 黃子華。

明明年頭請佢去完日本話唔去 grad trip ，早兩日同佢講無錢睇黃子華同唔去 grad trip 佢發我脾氣。心諗當年 non jupus 個一皮野留位費都無比翻我

咁關現任撚事咩
信唔過人咪唔好拍住囉
碌鳩痕咋
個理由完全唔合理
而且對現任唔撚柒公平
男人就係咁on9同自私
又要犯賤同臭西一齊
跟住又鳩痕忍唔住拍拖
想揾便宜西屌食軟飯唔洗兜咁大個彎 港男質素果然好差

價值觀其實係好難改，所有只有你接受／分手
既然佢咁鍾意AA，你咪唔好請佢食飯囉
你喺錢方面唔付出多啲咁佢同樣無付出多啲你都唔會咁心理唔平衡
但你要預接受一世，即係遲啲結婚擺酒戒指都AA

比帽佢啦

唔係男人黎

你錯啦 男人小氣起上黎好恐怖
同個朋友同埋佢條仔出街食飯
我個朋友俾曬錢 其實都好正常
好似差小小有唔知咩優惠卷定簽卡有嘢送 叫我朋友叫多d嘢打包走攞個著數 跟住條仔一嘢就話打包d嘢順便當埋下餐…

另一朋友條仔有車 但從來都唔送我朋友返屋企 之後俾自己d兄弟話 結果為左個面 次次聚會就接我朋友 點知車佢去附近地鐵站擺低佢就算 再唔係問我朋友攞返油錢
好彩兩個都分左手

呢個時候點解無男權撚出黎話女人唔洗俾錢既

真心，如果個男人連拍拖都唔肯洗錢係你身上，唔撚洗旨意佢結婚後供養你
一句講撚晒，依個男人唔撚洗恨
趁後生，搵個個

寧願我俾撚曬 小小都aa真係好肉酸

呢啲廢柴同佢分手啦

收皮啦度縮港男

聽到都好撚煩 乜都aa 通常所有嘢都我比
不過佢見我洗得多 間唔中會比返舊錢我

不過散左

同我男友一樣
又係乜q都要AA計到盡
我有一排搵緊工窮到燶 佢寧願食平d或者唔拍拖都唔會請我
但我平時如果請佢食飯佢又欣然接受

咁就幾寒酸既
但我覺得女仔唔好餐餐老奉要人請就無問題

有時互請下都要嫁，如果單方面你會唔想囉，飛左佢啦

有陣酸叔味
btw 買condom會唔會AA

真心一問 我哋平時食夜晚 AA但平時會請下送下野

個啲小食零食（街邊野呀 糖呀）90% 都係我比
生日就請佢食飯 咁算唔算係個度縮嘅男人...

邊個揾多 d 先？同埋 90% 即係幾多

大家都係學生 理論上我搵多啲 但屋企好多雜費都係我比 所以應該同佢差唔多或者少過佢

90%即係話大多數 sor

垃圾男人

90% 我既意思係一個月買一皮零食就梗係多，如果只係90% 係指百零二百就兩睇，不過學生真係好難講縮唔縮，人地可能都真係無錢

係咪佢窮到窿呀
定係想儲錢買咩
有啲人係愛自己多過愛其他人嘅

想儲錢買樓咋

係出街其他洗費就我負責咁 佢冇錢我都會幫佢比多啲或者請佢 唉

BEN?

傻既你都，直接話要4百萬好貴，唔生啦
結婚要裸婚
唯獨買樓，因為買緊一樣升硬既資產，一定有得賺，所以一定氹你首期同供款一齊aa

條仔已經唔係食軟飯
AA唔佔樓主便宜都咁多人鬧
條女咪又係計住條仔幾耐冇請過自己，然後自己介意
真係唔計較點會諗呢啲
你係唔鍾意咁肉酸，你俾大份咪得唔使除黎除去

垃圾連登仔覺得香港男人要俾多啲先正常
AA已經係計較
女仔AA係好女仔
老奉要人請先係計較

垃圾思想縱哂啲港女出黎

原來你地仲係大學生 咁都叫做好少少少少 起碼好過我
如果出埋黎做野都係咁就自己諗
不過你有冇了解過佢係咩原因咁孤寒

你on9 je

我覺得咁又唔好，到你無錢個陣，我唔覺佢會幫。
我條女就係叫佢洗少 d ，佢叫我比少 d 家用咪得

我都覺

條仔未夠鐘意你

算啦 對得住自己就得啦

你真係傻

我都覺，佢電話有死點， Mon 貼爆少少就即換。我就用 se , Mon 貼爆到界手都唔捨得換

自己唔辛苦咪算

電糕

問題在於佢男友無依個心
AA人人都有能力，未一齊時天經地義添
但關係變左情人佢男友仲係咁
佢男友做野，樓主仲係學生
唔好話餐餐請，生日飯都咁
咁落去仲有咩意思

起碼佢無因為你無錢請佢去玩就發你脾氣

其實你都仲咁後生 可能搵過更好嘅
AA唔係問題 但小家到25蚊杯雪糕都話貴要AA就好有問題
咁細數都覺得貴 咁遲下大數點算?
唔係下下都係你出哂你就哂佢就冇事發生

我同男朋友係64或者73開 我比細份佢比大份 (咁佢人工多過我)
一係就我俾一餐佢俾一餐咁
咁做好似公平啲 sofar我地兩個都覺得冇咩問題

未就係，你請下我，我請下你
有時手緊對方幫手比大份
咁先維繫到落去
計到咁清同普通朋友有咩分別

yes？

一開始我都同男朋友講過我係想佢俾哂嘅 不過大時節就我出
但佢就覺得咁樣好唔公平 之後就轉左咁樣俾

有啲野你唔出聲另一半係永遠都唔會知道你諗乜
亦都唔好太高估男仔
佢岩岩拍拖就對你係咁 未來只會變本加厲

男人老狗做到咁真係好核突
有時候唔係話要佢請啲咩好貴既野
而係風度既問題
利申：ex都係咁
唔係話雪糕 連一粒糖都冇請過我食
反而係佢要我請番佢轉頭

your face your fate

追晒po
原來咁多男人對住女朋友咁孤寒
想慳錢好心佢地永遠保持單身
J痕返屋企打飛機啦

你同佢拍咗一段時間拖，其實真係可以講下真心話，有d男仔由細到大冇咩拍拖經驗真係會唔知咁樣係有問題架～

好多連登仔幫個男人兜 其實雪糕都要aa 好明顯佢根本唔愛你 只係煮到埋嚟咪食囉 有拖拍咪拍吓唔單身囉 條垃圾如果真係咁講求公平/節儉 你請佢食放題又唔拒絕？ 根本就唔係慳/公平 係個人本身cheap 攞盡身邊人著數 要付出就不了

好肉酸
寧願佢原本咁

我男朋友唔計較錢銀 但佢好計較大家喺感情付出咗幾多。例如我問佢點解覆得我咁hea 佢話你上次都覆得咁hea啦 我完全呆撚咗因為我唔記得我邊撚次hea覆佢仲有好多不過我唔記得

香港地真係好多cheap 男 好少人好似大劉咁大方成日送樓畀人 仲送埋間公司畀老婆

幾時bbq

Agger
雪糕都要aa

唔肯食貴野就孤寒啫 數還數依d叫均真wo

男女朋友25蚊既雪糕都要AA？

好撚肉酸...

平時唔理平貴都一人請一餐，生日就互相請，其他特別節日就我比，其實我覺得咁幾好

我就係超級孤寒嘅人 但我連對自己都孤寒 所以好憎拍拖 覺得好晒錢 請埋對方簡直係要我嘅命 所以我唔會拍拖害人

但樓主你條仔明顯係對自己好 唔捨得對你好 覺得你2蚊都唔值囉

咁又幾肉酸ge 但肯唔肯帶條女食貴野先

朋友我都唔會aa啦
我都會自己買左大家食啦

男人老狗食咁少錢就請埋女方食啦，屌咁平都aa，真係講得出口先勁

你是臭閪港女

25蚊都嫌貴 你話呢
好似得生日先請 唔知請咩 可能請譚仔

未就係 對朋友都唔會咁自私

好啦飛得

其實呢，好多男仔五觀正常品格良好，而且會大方請女朋友架，襯後生搵過個啦，氹女朋友用杯雪糕之後嫌貴aa?佢知唔知醜？不如星期六你試下約其他追求者出街，對比下你就知你個所謂男朋友有幾肉酸

面皮厚到咩地步先講得出

5月9見埋工我就得
你地開心住先

分手，下一題。

老馮港女當然多 但度縮港男都唔少

講真aa唔係問題 大家經濟未有能力 但你話幾十蚊都要計 個男仔幫你比埋係咪會變好窮先 如果係鐘意你點會計埋d婆仔數 孤寒到咁 真係諗清楚喎

咁你都忍得到

最過分係女方其實有請下男方，但男方就25蚊都覺得多

香港地的女仔係咪極端都只有港女同老實到蠢呢兩種類型的女仔

睇過樓主個肛交post
教你同條仔講：屎忽都比你屌仲同我計果十蚊八蚊

就算大學生都唔係因為廿零蚊咁計較啦，何況係佢話氹你所以先請你食雪糕

好多連登仔係想溝條學歷高 樣靚身材正專一又聽話又可以俾軟飯佢食又可以做大男人既女女
唔好篤爆人地d幻想好嗎

佢咁係孤寒啦
男人老狗咁小家 幾蚊都計你

無對或錯 係唔適合

點都唔會咁肉酸啦 冇d男人風度

樓主收番佢錢啦

點解淨係會見到「男人老狗就點點點啦」呢啲說話
唔會見到「係女人就請埋佢食啦」呢

唔係話男人要請
我係女仔都寧願請埋對方食

偷公司文具其實係盗竊

其實係反而18-22讀書無錢都要洗得梳爽d
出黎做野就知道打工辛苦，仲要俾足車錢，洗費仲多咗，先要計較d

話生日飯都aa喎

嘩屌 極品

講真細數都要俾我會無賴 有時係佢請得太多次或者果餐人均超過200up唔好意思先會俾返

咪係
如果佢對朋友都係咁
就真係唔知係性格問題定係點喇

咪係
對朋友都唔會啦

之前個ex都係咁
餐廳係佢話食嘅 食芝士pizza
一坐底個侍應就問水要有氣定無氣
佢就答無氣 咁就開咗支水俾我哋
佢見到係要開支新嘅水唔係就咁倒就知原來要收錢 一支要大約40蚊倒 個樣即刻又忟又唔開心
又係到嘈 一直講一直講
我話咁支水我俾啦 佢就無嘢
嗰餐就兩個人 一個pizza 一個意粉 無嗌嘢飲
大概280賣單
我俾160 佢俾120
我都俾大份啦..但嗰日完咗係我屋企樓下係咁喊話食得好貴......

睇下佢係點諗囉…

絲打講得岩
成個post唯一一個有返d質素既comment

佢慳錢， 同肯唔肯洗錢響你身上係兩回事
節儉係美德，即使over左，都有佢既好處（慳錢
但宜家淨係睇到佢好在乎自己既錢，唔願意洗錢去取悅你/照顧你
我唔會話佢咁係錯既，男女朋友都係自己選擇，如接受唔到，搵過個好了

小妹就覺得AA其實都唔係唔好，但係大時大節生日都AA真係過份左.....

垃圾

其實就係出黎做野先應該要咁
唔應該俾d無良商人洗晒腦係咁消費，仲要係倚靠男方咁消費

肯為你洗錢嘅男人唔一定愛你
但唔肯為你洗錢嘅男人就一定唔愛你

我真係恭喜你呀

你地d人生目標就係嫁大劉貼于晏

洗唔洗fine dine先叫好仔

男人老狗 難聽d講 比d風度 自己食少d都比左餐飯錢佢啦

利申: 未出社會 做pt 但會盡量比曬

首先于晏一定無文中男主角咁cheap
第二嫁得大劉就預無得貼仔 貼第二條仔結果就會好似呂麗君咁 咩都無
第三就算唔嫁大劉拍一次拖都好過同呢d cheap 男結婚 同大劉起碼有$
同呢d cheap 男只會人財兩空 好似寶詠琴就畀d cheap 男舔盡d著數

好唔好仔唔知啦 不過唔會係好男人
男人無氣量，做任何事都難成功
都係睇樓主包容/忍唔到分手

冇人話係依靠男人 而家又唔係唔肯AA 係唔洗去到咁盡姐
學生身分既話 大家經濟能力低d手頭緊d就話姐

唔駛錢 日日齋扑就得

因為你太為食

曾經好鍾意一個女仔 同佢出街從來唔想佢洗錢 成日送禮物比佢 明明無做錯野但係最後佢都係走左 可能好似你男朋友咁做先係正確

死啦你up果兩條女我都唔知係乜水

其實小事，不過最緊攞出嚟同佢好好傾

女仔祇會鍾情對佢中出即飛口甜舌滑嘅壞男人

你呢d男人 自己比唔起錢就話人港女 好心死左去啦

聽親都係咁 但係點解會係咁 咩世界黎

咁省唔好拍拖啦，留返錢條麻甩佬自己養老

大劉前女朋友同大劉前妻都唔識 大劉嘅ex你係咪淨係識ada 洪欣同我？

原來我並不孤單 原本以為得我個男朋友先咁撚奇怪，原來仲有其他男友都係咁
我最初男友連坐紅van都要收返我4蚊 真係好sad
但後尾扮可憐 講返個事實出黎 佢會覺得羞愧
例如 :
我
男友

唔緊啦 10蚊一串燒賣得5粒 我食兩粒得架啦 你第5粒可以咬一半俾我 我俾返錢你

痴線咩 我邊有咁衰 唔好講自己真係好慘咁

之後佢就有所改善 平時食飯都會AA 但去到食雪糕
炸雞粒小食果類 就會你請下我 我請下你咁
生日佢都會請我

朋友都唔會嘅計得咁清啦

咪話我話
呢啲男人，無論你飛佢定佢飛你都好
轉個頭一定唱你死，港女貪錢怪

我覺得咁樣幾好 少數就請下 食飯就aa 憑咩男人老馮比哂

唉 但其實我想講 就算出到黎做野 都係好窮
同男朋友人工一樣 又知佢要俾好多家用
車費又貴 食野又貴
我自己都唔夠洗 佢又點會夠洗
所以真係唔會要求佢請食飯
真心知道大家剛出黎做野 冇咩錢

我都係輪流請
年期夠長一定係差唔多

有問題應該兩個傾 唔喺上連登問班死厹 明冇？
連登嘅厹只會叫你飛咗佢 因為佢地都溝唔到女路想其他人有女
要治本就搵你男友傾 真喺傾唔掂再算

講出黎就係厚面皮 拍拖係應該收收埋埋 然後等一日忍唔住先爆大鑊分手

而家佢男朋友就係度縮嘅人 起碼人地肯表現出黎 唔係懶大方 其實心底不滿

好似樓豬咁扮唔介意其實心入面好不滿就真係危害關係啦

扣我帽子呢啲低莊野就算吧啦

買參考書 去cafe傾pj
我係咪番咗十年前

唔講以為自己開咗po

飛啦

講 要幾多雪糕
我買俾你食

陰公，我淨係識你

你就好，我條女叫我比小 d 家用

介意就分手啦

同佢反映下 有意無意咁提下
睇佢咩反應米知

事實就係咁
樓主快d認清呢個人啦

你咁講即係要人地出左先 你先會回

咁你點解唔出左先？

人地做學生都要full time 即是屋企好窮，對錢緊張有咩問題？

你個死洗女請男朋友食飯都唔捨得

可惜你無請人既心 好差既女人

即飛啦 你作故仔咩

認同
Dislike錯左

開房有冇AA

如果個女人唔主動AA, 我會即分手

佢好似話個男友full time工作喎...

又咁講有 full time 唔代表有錢左

如果條仔係學生 樓主返緊工/條仔好窮 窮到攞老綜咪正常囉 而且連登唔係撐男權架咩 有著數又平權啦

諗起我個ex

又係生日都aa，咁當然唔洗講其他日子啦
其實都無所謂啦，咁你生日咪都aa，大家公平
最搞笑係有一年生日，
佢懶係驚喜咁喺無問過我既情況下book左洲際buffet
佢覺得我會好開心，其實我當時仲讀緊書，無乜興趣兼唔捨得食

過多幾年，有一次佢話出bonus請我去amigo食飯
唔知佢係咪覺得要出晒心理好唔平衡
嗰陣兩個餐夾埋$2000到，佢同我講想開多支酒，
但佢筆直只有$2000，所以其餘我出返

而家諗返起真係得啖笑

平權係樣樣都 aa

以為得自己諗緊係咪有問題 我平時都肯請下佢 但佢比錢個陣連7蚊都要同我計

最後你出咗幾錢

笑左，有 d 似我條女，佢話去旅行，唱錢就叫我比錢，上網買機票酒店全部用我張卡自己搞掂

連登仔眼中平權=/=大眾所講平權

其實唔關係咪學生事
本身份人性格係好鍾意度縮計較，到佢出嚟做嘢之後都唔會改變

男既又要儲錢買樓結婚，度縮下都唔得咩

我係絲 都係AA制
但其實係佢想佢出錢，但我堅持AA，因為心痛佢洗費會大+大家都有搵錢能力share番好公平
我哋嘅做法係每人每個月夾錢，放落一個小銀包度，出去食飯洗費就用小銀包俾錢

結論：
AA制係要雙方都好為對方著想，男方願意出錢但女方唔想，咁AA制先會無hard feeling
而如果唔想次次都要除2，或記住一餐我俾下一餐你俾，就可以試下我講嘅夾錢方法

我都打算咁，月頭比舊錢條女，駛哂唔好問點解

男人最緊要大方 咩都計足真係肉尻酸
唔洗成日送禮物 但係請另一半食餐飯咁基本唔洗教啦下話
你話冇經濟能力拎綜緩咪另計囉 又唔係傷殘 洗落女朋友身上有手有腳咪去做野搵番囉 係男人就大方d

利申平時同女朋友食飯都係我請 我話過大富大貴生活依家未必有 但至少食餐飯我唔需要你去擔心
女朋友間唔事都會請我食飯 佢用多小小食貴小小我都肉赤
不過男人最緊要唔想女朋友覺得請食飯出曬錢係老撚馮

好多人唔識分計較同埋均真呢兩樣野
其實我覺得將情侶相處代入去一個好好朋友度大概就會衡量到咩時候應該aa
你對住好好朋友唔會食個生日飯、買杯雪糕都要計。
同樣你對住好好朋友你唔會老奉要人俾屈佢買呢樣買個樣。
但無奈好多人分唔清就鬧人孤寒同港女。
樓主呢個case要睇返佢對其他人係咪都係咁計較
btw"啲人話男人洗幾多錢係女人身上 代表有幾愛佢"呢d諗法好on9唔好有

香港地其實好多男人都唔介意請既 最緊要咪老馮

啱

$9xx
又要巴巴閉話請食飯，事前上openrice睇過晒menu價錢
最後都係唔忿氣要我出返啲錢

佢孤寒

此post 已完

都要睇下度縮到咩程度
好似樓主個情況咁 不了

平時都正常，生日都要自己夾 普通朋友都會請埋你啦

唔明點解香港咁多兵厹競爭下
都有咁多仔夠膽死咁孤寒對條女
忍得嘅一係超心軟一係超樣衰嘅女仔

呀，講起旅行，當時都係全數我墊住先，佢後數
要佢俾返錢我就慘啦，好似乞佢錢咁
一時又話計下條數先，一時又話無食錢機，一時話無錢，最鳩屎係直接話唔記得

佢孤寒到咁仲會買樓結婚佢比咩
一定又要樓主aa/比哂

收番４蚊
請問佢係可以點樣問得出口
真係on99

去到第3粒燒賣咬一半頂唔順笑左

你係唔滿意佢太計較 定 唔滿意佢唔請?
如果前者 你可以請晒 我諗佢唔會再計數d錢
如果後者 你要同佢講下 唔得既話應該要分手

笑到仆街
對fd都做唔出呢d行為

你咁講又有機

窮撚思想真係唔好學人拍拖

講出來條仔會變咩 莫講話變 呢d人價值觀通常同其他人唔同 連氹女嗰杯雪糕都aa 你會旨拎左出來講就會特別變大方？以目前文字描述來睇條仔性格

一係講完條仔之後扮大方，但個心就唔舒服 過一排就叫分手
一係就當場屌柒樓主 然後分手

根本攞出來講點都無好收場，講過好撚多次
價值觀唔相近根本幾鍾意都唔應該一齊

樓主拿拿臨分手好過，對大家都好

我同男朋友都成日aa
其實我prefer一人一餐多過aa
佢把口話唔睇重錢但同佢相處落睇得出佢好計較＋均真，但其實一開始我同得佢一齊我就預左無分你我
有時食野我埋左單我話唔洗佢比佢都堅持用app比$我，有時佢比返cash我又會比埋d碎銀我
但有時佢埋單佢又無話唔洗還返比佢，咁我驚佢介意都會比返錢佢
之前去旅行為左慳果幾蚊巴士錢又要人行一大段路
之前又傾過買樓呢個話題佢又話今年見到有岩可以同我一齊買，講講下又話唔想同我有咁重要嘅決定住，又係feel到佢唔想洗錢落我度
點都好對方講左d咩都好，都係行動最實際

但有時感情付出係無得計較
就好似老竇老母生我出黎 唔通由我出世個日 就搵數簿紀錄哂所有洗費咩

係佢已經出左黎fulltime返工 我先係學生
我無介意過請佢食飯 係佢開口逼人請 有啲癲啫

屌你 我好眼瞓

價值觀唔同或佢唔係咁鍾意你

佢都係中意屌你屎眼姐
買condom有無aa

一人一餐咁其實同aa有咩分別
除非有一邊長期請貴啲

叫佢唔好上咁多連登

好理直氣壯咁講
係佢角度完全唔覺得有問題

度縮完你係咪自己一個俾錢買樓同結婚先
唔好到時又aa
跟住又鬧條女港女

呢個留言都負皮多過正皮

證明女人要嘅唔係錢,而係筆錢嘅使用權

樓主個case太極端,條仔係有d走火入魔

但一咪屌嗰班又有冇少少同理心企喺男仔角度諗?
話人計較嘅同時,其實最計較嗰個係唔滿意又唔溝通,然後就釘死話人孤寒嘅自己

aa次次比錢都計到盡睇落好唔大方 一人一餐唔係真係計到咁，有時佢可能連續出左幾次之後我又出下咁

識個朋友 佢同佢女朋友aa仲有時問埋條女借錢
但另一邊包養左個ptgf 月包成五萬 所以你覺得呢？

咁學上面絲打咁樣 大家夾錢 一齊食飯就用個d錢好d定係一人請一餐好d

樓主男友係有少少極端既.你試下了解下佢背後動機囉.如果佢真係咁,你一係等佢變一係放棄佢,又或者你變心態

我只想講番我個情況參考下.
有時大家有無做左d同你講既野有出入.

條女講過話想儲錢買樓時,咁男方就會諗計儲錢.衣食行自然要省番d.係錢財控制上會有好大壓力.

但我個情況就係口講要上車,但往往做出黎既係大魚大肉.結果我覺得責任全部係哂我到咁.
除非你地財政上有共識,唔係就好易嘈.

依家我對上車呢方面好隨緣.可能一世都上唔到.
只求開心,錢用得開心就算,反正死左又帶唔走.

窮撚1個

樓主仲要同條仔玩後門。。。

唔洗等生左
生完筆住院費咁貴AA啦

一人一餐無咁肉酸

做人均真啲好

樓主係咪日本妹？

同女朋友多數aa(好少計散紙 42既話直接俾50對方, 另一個俾大紙) 再唔係就直接一人一餐 都好少理條數係點
大家無傾過呢d問題但都夾 有時佢同我屋企人食飯我埋單佢都好識做話一人一半(佢又唔會剩係話俾自已個份), 甚至話佢請
如果佢俾左咁之後我同佢食個陣又會幫佢俾返 其實好少錢 公唔公平真係無計過 計黎為乜

利申 兩個都仲係學生

男女一人一半，除左公平我諗唔到有咩壞處？
唔計較的話請你食飯好似睇少你咁

我個價值觀係: 同個個自已想一齊過一世既人 計呢啲黎做乜鳩

依家講緊樓主個CASE

"但去到連食杯電糕都要aa 只不過係7仔雀巢嗰啲
我間中都會請佢食飯 拉麵 放題嗰啲
但佢連請我八方雲集都話貴"

真係公平?

點解D男人可以咁cheap

之前同男友傾緊結婚後D錢點分配
講到家用問題, 我隨口問左一句"你第時會比家用我架可? "
點知佢勁認真咁答"下, 比錢你洗呀? "
個下真係好ODD, 點解要咁大反應+咁既語氣
佢見我唔出聲, 跟住補左句(冇表情)"咁咪係咁咦比一千囉"

我心諗, 你咁答搞到我好似乞兒咁乞你份家用

其實男人比哂都無所謂，但買樓果陣首期夾一半就ok

我下次都試下問下先

男朋友話想同我話一世但從來唔用錢係我身上

“如果我有能力養得起你最好咪撚做 湊仔同撚狗就夠啦” 我會咁答我條女

講到底咪現實
我對好多人都好現實好mean呢個我一直都知 但唯獨隔離個個我唔會同佢去計較

可能佢驚你介意先咁

唔會 三年幾一直係咁 佢無錢/想慳會直接講唔想食咁貴 兩個人有咩好驚好隱瞞

層樓淨係寫你名, GF唔供唔俾首期得唔得

咁佢話無錢你會唔會請下佢
我感覺你話對身邊嗰個唔洗計
但其實你女友乜都俾哂一半咁你緊係唔洗計

緊係唔得啦
你無份住呀

佢係完全冇提起過"我養你"呢樣野
係佢屋企佢真係成個大爺咁(佢屋企有工人), 著完D衫亂咁放, 佢呀爸都鬧佢冇手尾, 佢真係答"工人冇執咋嘛, 關我咩事 "我心諗, 你唔想掛起佢, 都放返入自己房啦, 求其PAT係張櫈度就算
到我話佢唔執野, 第時冇工人就要自己執, 佢就會答"第時老婆會執架啦"

即刻我第時係工人??

點會唔會 我自已一個都無意慾食好d求其叉鴨飯爭鮮就算 同佢出街就問佢今晚食日本野定食扒食burger好我請架啦 成日話我食得貴 其實我唔係同你邊有mood食？

聽落幾sad

我同女友都會aa 但好多時食飯其實佢又無比返錢我 我又唔會問佢拎返
而佢又話我請佢食餐飯都小 好計較 但我心唸我平時都算請左你啦 雖然事實我係大時大節先真正請女友食飯 咁叫唔叫計較

贊成
一個請食飯一個請睇戲
一個買機票一個 book 酒店
咁樣冇 AA 咁 mean

慳錢有時AA係好既
但如果幾蚊雞都同你計唔係叫做節儉
係叫小家同cheap 咁計較既人可以飛得
你忍到一時 忍唔到一世

ON9

其實我搭叫嗲姐

絲打諗多左
可能仲係細?

宜家呢一代環境好少少都唔使做家務,唔多唔少都係會少爺/小姐D

不過如果係有心行落去唔應該自己收埋收埋,真係要知對方係唔係真係咁諗囉(同老豆咁講姐,唔係同你講嘛)

日後一齊生活的話,家務點分工就真係好緊要,小小事都可以引申好多問題

咁都唔錯

如果樓主你得嘅咪狠心啲，試下咁樣對返佢睇下佢有咩反應。
不過都係建議你飛咗佢。

返工好辛苦 自己一個人返工仲辛苦 屌

有冇畀佢屌先
有既就蝕晒

其實男仔幾歲
我都唔洗做家務但係有時女朋友煮 咁我自然會去洗 有時佢瞓醒我都會執下床之類
平時唔洗做 同 肯唔肯為對方做係兩樣野黎既

老母我認我懶對唔住

分手啦 咁計較
你都好 我同我前度拍拖 9成既錢都係我出 出去玩洗費都話錢 佢連少少都唔會主動出 叫佢比錢就嬲 最終頂唔順分左手。
拍拖拍到要aa我覺得又唔好 最好就係你出下 我出下咁

有咩咁on9?
你有份住畀一半當係租有咩問題?

條友柒在同我講大劉點點點 講到好似好熟咁 但連幫大劉生過仔嘅老婆（個仔係劉鳴煒）同紅顏知己都唔識 好心佢就唔好同我講大劉啦 仲要跟風恭喜我 都唔知佢想恭喜d咩

三十幾歲人...
我都安慰自己同自己講, 佢把口咁講姐, 第時未必真係咁呢
但佢開口埋口都話"第時D野老婆執架喇", "第時老婆負責湊BB"
好似佢真係唔會幫手分擔下咁

可能我諗多左啦
平時相處冇乜野既, 但佢有時呢D說話會令我有D唔開心

三十幾..剩係想講句 祝你好運

你預定錢請鐘點工人或者菲傭都得 一定唔會改

佢三十幾歲..
我覺得放返好D野係好基本, 已經唔係要佢燙衫吸塵個種
佢應該係慣晒有工人服侍所以變到自己咩都唔"肯"做

跟我啦 呀寶 我比到幸福你架

平時返學計埋夜晚同佢食飯要成兩舊幾水

唔好呀

得罪講句佢三十幾歲人你仲expect佢會改？

我冇咁悲觀
重點係冇人話過俾個男仔知咁樣會令對方有不安

年齡唔影響會唔會改變,而係有冇想法去改變生活方式

你岩
屌咁我唯有接受架咋wor
就算而家問佢係咪真係咁諗，佢宜家tum住我先，到時婚後打回原形我都耐佢唔何

可能我悲觀 你可以聽下大蔥巴打意見

咁可能我同佢反映返我既心情，睇下佢點諗先再算

講到尾我覺得睇下佢幾愛你啦有
我平時唔會做 但我肯為佢做 因為大家既生活大家都有份 我唔想佢一個辛苦曬咪幫下手 雖然我做得唔合佢心意佢有時都會屌我

有呢個心意已經好好
有時係覺得佢唔識人情世故咁，去到我屋企我呀媽煮飯，佢就真係坐係度唔幫下手 搞到我都俾呀媽屌左幾次

咁就要落埋gf名

你有首期先可以落
如果唔係你係畀緊租,業主會唔會寫租客名?

感情既野真係人夾人

比d時間自己再觀察下先

出面有第個 講完

聽過有人話佢個ex扑扑下野
話得佢出力唔公平
要條女女上un返
aa既極致

你係咪文盲啊？
講緊佢仲係學生，佢條仔做緊full time啊
盲撚咗啊柒頭

你最好俾返二十年租你老豆老母先講
仲有 做得你老婆俾個地方佢住 或者叫幫佢交埋租都唔肯你死撚左去啦
咩叫嫁 就係俾老婆一個家
做賓賓仲著數好過做你老婆 一樣住你屋企湊仔煮飯 仲有糧出 最重要唔洗俾你屌

我有時都會覺得咁大個人唔駛成日係度講d幾十蚊既野話好貴。。。
我明每個人既金錢價值觀唔同
但當兩個人未係好熟既時候都成日講，真係會比人一種感覺好小家
仲要我知道對方其實冇經濟壓力🙄

GF

你估養個西唔洗錢咩 無錢學咩人溝女
利申食飯時男朋友從來唔會俾我俾錢 有時候我夾硬要請佢 佢會講多謝

算啦咁

係既業主
俾家用要唔要計埋你女友個西既depreciation?

男女經濟獨立既話家咩用

咁又係呀業主
shared house咁幾happy

講到俾首期落名一齊住啦 仲gf
總之如果唔係冇能力 男人負責首期供樓係天經地義 名義上都要俾個屋企老婆 講咩租客論真係好肉酸
當然老婆體諒老公出錢負擔返部份就最好

所以女人唔畀首期就唔好怪人唔加名喇
無首期你每個月畀緊既錢只係租
租客同業主既方別就係有冇首期同過唔過到壓力測試
兩者每個月既支出都唔差得幾遠
你冇畀首期就冇名就係咁簡單

女權要男女平等呀
如果你想世界大扭呔變返男權至上主義我認同呀

幾蚊都計
Fd都唔會啦

人地做業主好威威
唔俾首期一個月供少少都係當你租客咋

on9
一開始都話唔洗加名
咪偷換概念啦

女人平時講男女平等
而家又同意埋d父權意識

唔洗加名唔結婚咪ok
結左婚離婚要分畀你咪蝕

咁又係呀
我係你
我都結婚時要諗定離婚呀

飛得

做人當然要幫自己諗後路啦
成日話男女平等架嘛又唔幫手供

你男友上連登嗎？

其實一直都男權社會喎
你話咩港女其實都係條仔太廢俾人食住先話女權 根本係香港d仔條件太差冇得同條女bargin
換轉第二個有料既男仔同返同一條女咪變左男權
結論 女權都係連登仔吹出黎 只係因為佢地條件差食唔住條女

利申 唔需要男女平等

Agger
一齊打擊女權

我請你食嘢

同租客扑野生仔
真係開放

男女平等既情況下係雙方協議出黎
男權最上情況下女人做男人附屬品幫男人生仔當然要養埋佢

講真分手咪得囉，性格不合only

你話你地計 你自已咪又喺計緊人

生仔冇問題 我想生呀
不過記得你要俾首期供樓養家呀
老婆唔返工唔AA係天經地義

成件事如果男女角色調轉呢到班人就會覺得冇問題

老婆肯做返老婆果份就無問題
唔好駁嘴做好家務相夫教子

做我女朋友啦不如

我覺得男人要識得大體 唔洗做到英倫伸士咁
但基本嘢都要做到囉
皮毛都算盡 啫係說明佢好計較 咁樣做人會好辛苦

你男人正臭垃圾

你地幾大搵幾錢呀

最憎啲人咁斤斤計較 上次個fd買咗盒kinder朱古力 問我食唔食 我話唔食 佢好開心咁話好彩啫一條都值好多架 連fd都唔想做 唔好話男朋友

正垃圾

利申：同女朋友食乜都我比

男朋友孤寒真係好難頂

毒撚
人地講拍拖丫
另一半丫
你果種係人地唔受溝唔想欠你人情咋
唔撚同架細佬

擺明啦

做男人做到咁寒酸真係好羞家

你係雞嚟？

讀書就AA, 出黎做野俾埋女友果份

唔係話要餐餐男仔請
但係男朋友係你身上使幾多錢或多或少可以反映到佢幾愛你
(當然本身好有錢／極窮嘅話另計 講緊佢肯係自己嘅能力範圍內俾幾多你）

分手啦
你對佢嘅不滿大過滿足
再係咁落去成個效益都向跌落去負數
分左重好

佢鍾意你個屎眼咋

男人係仆街尼

我fd仲仆街
買野又好請女友食飯個d
全部記住係手機到
今日食飯洗左幾多
買野幾多
屌九佢

男人比多小小都五肯

太極品

我分手個時同佢講，我一直都唔係要攞著數，我只係需要公平。

聽講佢依家全包佢女朋友

我心儀對象想請我，我唔想用佢錢。佢覺得我唔鍾意佢，嬲左我，自始就無再搵過我

分手啦臭雞

好過我條女 都未試過請我食飯
下下都係我屋企人同我請佢 咪一樣係咁

博屌

有d 人係孤寒到你無辦法相信，通常係男人

點解要用男仔洗幾多錢嚟衡量有幾愛女朋友？咁女嘅又要點反映自己有幾愛男朋友？

咁我咪出先囉
就算朋友，交際應酬都輪流比啦

你未好五抵

其實樓主錦真心辛苦
我就係平時正餐AA
其他零食呀小食呀都係我

究竟呢d人係點溝女
老老豆豆
女朋友既話唔多過500蚊都唔好意思開口叫佢出啦
當然如果條女奉止要男朋友比既心態都有問題

好小家
對朋友都唔會計到咁盡啦
何況係一個你愛嘅人
真條要諗清楚同佢過唔過到世
佢份人咁孤寒應該結左婚都唔會變

咁好心就咪鬼問啦陰公

做朋友梗係AA制啦 你係咪傻架

唔覺

以前大家冇返工，我同佢一人畀一餐。
甜品嗰啲就睇邊個有散紙。

到佢返工，我繼續讀書。
晚餐/貴既佢出，午餐/甜品嗰啲我出。
但佢間中會畀錢我買野

依家佢返工，我返實習，佢反而搶住畀錢。
但我依家有能力買野獎勵自己，就叫我唔好買太多

最弊依家好多男人約出黎食飯係老馮你俾埋佢個份呢

女人只係想攞著數
Cheap雞

我都試過
咁平時就算7仔買開野 都會各自AA
有次買野差幾蚊 佢又買開 問佢可唔可以順便俾埋
佢話唔得喎
果時都無咩 鬼叫自己帶唔夠錢 學咩人買野
後尾發現呢d人直情叫姑9寒

男朋友搵得多過我
出街食飯多數我lunch佢夜晚 小食甜品就我會爭住俾既
不過佢時不時買零食啊野飲啊俾自己
呢種一人一次咪幾好 樓主條仔洗唔洗aa到咁盡

我之前捱左2年， 有一日醒左block 哂d contact , 直接分手。
唔想比佢面對面發癲

咁樣真係好肉酸

佢愛你嘅一定唔會咁計較
反而會想成日請你氹你開心

你讀緊書？
定做緊兩萬蚊以下既工？

你可以繼續你既信念
不過你咁樣好難發圍

多數我請食飯多
今年去多好多演唱會發覺我自己好撚大方

我敢肯定呢個男人愛你既程度係有限度
如果真心愛你既 唔會對你計較咁多

利申：我男朋友收入唔錯 無負擔 自己搵自己洗 同佢平時食飯大家都會輪流比錢 但有時佢情願自己食 都唔會想同我一齊食 因為同我食要比double 錢 一年淨係生日個日買禮物比我（1000蚊樓下） 大時大節唔會送下小禮物
一齊咗都2年時間 男友有錢都唔捨得洗錢係自己身上 我都心中有數

大家價值觀唔同
唔好講到人地錯你啱敢

有啲人窮過
1蚊1亳都當係寶
有啲人有錢
1萬1千都唔係問題

況且AA制
大家都係食返自己果份
客觀因素又唔係太大問題

你嘅主觀因素
請過佢覺得佢要請返你
又或者男人唔應該根根計較
可能佢嘅主觀因素
覺得任何嘢都要AA制呢

答案係大家價值觀唔同

自己參透下啦

咁又真係寒酸左d。。

之前有個ex食乜都AA
食個譚仔都話貴仲想我請
試過病但係為懶錢唔睇診所
搭地鐵轉巴士去醫院睇急症
到最後我發現佢係無工開無儲蓄
好彩分得快
到箍煲佢又有錢買香水俾我
真係搲撚曬頭

其實你個人係咪無朋友？
你講既只係應酬，帶有目的、陰謀的
好慘

人地搵得多過你
關你咩事？

你個八婆係因為佢無錢所以飛佢
你好意思講出黎

太唔計較
拍拖兩年半
基本上任何行街買野睇戲食飯都係我俾晒
借左廿萬俾佢還卡數同洗
到最後 佢同我講 我似佢親人
做唔到了解佢
佢識左條厹 要同我分手
因為人地係為佢諗點為之對佢好唔好
唔係我果種 覺得對佢好 就俾佢 要佢受

我想問
計較同唔計較又點？

有個ex 次次同佢搭紅van都推我上車先
因為行前個個比錢先

有冇試過上到去淨係俾自己嗰份

我都有遇過咁既人
我好記得兩個人食左45蚊
佢好堅持每人22.5
唯有

我同fd食飯都唔會咁計較

開房洗唔洗aa埋丫

收聲啦 死度縮垃圾狗

你男朋友痴線

反而係我ex堅持要aa
第一次出街已經係咁，係d十幾廿蚊太濕碎既先是但一個比

連登仔仲不斷幫個男人兜 如果咁講求公平付出 點解樓主請食放題唔拒絕？唔話不如食平d然後aa? 想搵人著數就講到價值觀唔同咁冠冕堂皇

朋友更加冇可能AA啦⋯⋯
你餐餐都食 cafe de coral 咩
去旅行個fd 鍾意早餐你，午餐佢，晚餐我，唔想餐餐計
一班人叫野食share，有d 淨係食少少野，幾條菜，咁點除？
一班人以家庭為單位，六個家庭。咁唔通我話：我地冇小朋友，你地三個咁多，要AA。。咁？？

我又覺得,卡數都算,但自己冇都要借錢俾人使又太沉重啦

唔係
係佢好多野呃我
無錢咪出聲
嗰陣我仲讀緊書零收入但佢成日叫我請佢食飯
一次半次都算 我啲零用錢係屋企人俾
佢大我七八年但係佢無返工
我後尾發現佢無返工 問佢點解唔搵
做住part time先都好
佢話唔想搵

我無借。
係我借俾佢，佢還佢既卡數

連登仔一向都男權自助餐架啦 有著數就大男人 攞著數就男女平等 女人應該俾錢 養我 港男

原來係我搞錯

巴打你遇人不淑,我深表遺憾

咪撚比佢抽水

扑嘢邊個買套？

但我男朋友係咁同我講 代表咩

得喇得喇 知喇
我俾人屌蝕哂 最好俾人養哂先唔蝕
每個月大家俾舊一樣份量既錢出黎
之後係個戶口到拎錢一齊生活都唔得
點解一定要人養

代表你男朋友係男權撚
你唔飛佢即係認同男權

唔洗起曬鋼掛
屌你你無份爽咩
你講到貌似咁公平
問吓都唔得 ？

學下佢地

屌咁似我之前嘅
巴打一定好傷

有咩認唔認同？
男權都可以唔俾錢大男人食軟飯架喎
我都做過依個角色
睇吓大家付出嘅方式係點樣

咁你個問題問得咁友善
又真係難啲唔誤會你

重有唔通一齊住每日臨訓前計錢咩
緊係有戶口一齊用錢啦
不過呢到就睇落似男人唔養女人係廢柴
我呢個方法係垃圾先會用

男權主義者食軟飯
即係女權主義者要男人請食飯

依個世界唔係非黑即白架喎

傷到就死
拖左幾個月

最後佢都話2揀1既話 會揀放棄我

厹鳩噏唔洗付出就可以俾到佢關心既感覺
我忙緊返工搵錢佢洗就係俾唔到佢最想要既了解

請放題都叫as?

愛錢多過愛你
叫佢同錢拍拖 攬住d錢去死撚左佢啦

分手啦 咁計較

只係大家價值觀唔同，冇話邊個對錯

得呀

飛左佢，呢種男人好失敗

出你老母咩 又一隻度縮狗

好cheap 😵😵
佢多唔多時間陪你
會一星期見幾多次？
唔見個陣會唔會message /間唔中傾電話？
有冇將你講過既野擺係心入面？
例如有冇心機去整啲小驚喜/生日送禮物個啲（大時大節送禮物就唔洗喇太煩）
但如果以上都冇既話 ，咁佢都幾唔識表達愛或者你個priority 有點低又或者 你都明架啦 只不過你肯唔肯認佢唔愛你姐

為咗樓主 三更半夜申請Account😂

睇到你呢個post好有共鳴
你個情況同我之前好似

我之前Ex又係好孤寒 好計較
成日都將錢掛係口邊 好煩
不過佢就無你男朋友咁嚴重

一齊左差唔多一年幾
生日 情人節 聖誕節都冇表示
開頭我都會覺得唔開心
同佢反映過好多次不滿
你送一枝花一粒朱古力都好
呢啲日子小小錢都要洗下啦
但係每一次佢都係聽完就算
如果我再提起 佢就會開始唔耐煩
結果當然就係乜嘢都冇做過

（佢生日我有送禮物、寫卡、諗去邊度玩）

後黎唔知點解好似已經接受左佢咁既性格
甚至說服自己佢可能係唔識拍拖
（同樓主你諗法一樣）
可能我做一次俾佢睇 下次佢可以做返
但係發覺原來我係太天真
佢本身就係着緊錢嘅人
佢唔會因為女朋友就願意洗錢

慢慢發覺係相處嘅小細節上面
令我發覺呢個人唔可以同佢過一世

我第一次見佢屋企人嘅時候
佢都唔願意拎錢出嚟請大家食餐飯
跟住拍拖冇耐 佢就明示要AA
買M記 大家分開買
我覺得個感覺真係好奇怪

總之有好多唔大方計較既事例
有次食野要另俾$40服務費
佢有錢係身但都要我俾$20

嗰時我就間唔中經常都會有個諗法係腦海飄過
如果第時真係同佢結婚嘅話
我嘅婚禮一定會好寒酸
可能冇戒指唔會擺酒佢亦都唔願意比等等

但係我都冇因為咁樣而同佢講分手
朋友都話我哋拍到都唔似拍拖
但係亦都因為佢咁樣
大家拍拖拍到好似一啲浪漫都冇
慢慢慢慢 我對佢開始淡
當然仲有好多其他性格不合
所以我提出左分手

但係我絕對冇後悔過
因為分手呢個決定係做得非常之正確
（當然係經歷之後既事令我更肯定）
係同佢分手之後 我遇到現任
佢真係非常之好 完全同Ex唔一樣
佢願意帶我去食好嘢 願意買啲小零食比我
生日情人節呢啲日子佢都會諗定去食乜嘢
同埋會一早準備禮物（雖然成日自爆 ）
佢唔介意洗錢係我身上

所以樓主你真係要諗清楚
到底你宜家呢個男朋友可唔可以同佢過一世
如果唔係嘅話我勸你唔好再浪費時間
因為我之前都已經浪費左

當你見識多啲男人嘅時候 你會發覺呢個世界好大

唔係想慫恿你同男朋友分手
而係我個人嘅經歷就係一個好好嘅例子
樓主絕對係一個好女仔
你絕對值得擁有更好嘅

結婚果陣你想搞得好好睇睇咪自己畀多d錢
點解要假定個婚禮會好窮酸
條仔陪你做場大龍鳳冇收返你人工都算係咁
無理由你想大搞唔自己出錢

大佬 你又唔係我
你又點知我想大攪
我從來無諗過要做大龍鳳

問題係咩只有當事人先知
唔好將你所諗既加諸係我身上
當你遇過果種人 你先會明

你自己話驚婚禮窮酸
咁你唔想窮酸咪自己出錢
做咩要假定個婚禮會窮酸
你肯畀錢就唔會有依個問題

拍拖結婚都係搵一個可以照顧自己
錫自己既人 但係一個連食野都要同你AA
生日都無表示 仲衰過朋友既時候
你仲點會將幸福交係佢手上呢？
點解假定？因為你要同對方相處過
先會知道 意識 想像 有日結婚佢係點

如果你連女朋友生日都唔肯洗下錢
我諗你連結婚既時候都唔肯付出
結婚係兩個人既事 點都一定會洗錢

唔想同你爭論 你又唔係佢 又唔係我
你點知當中個問題呢？

結婚唔係搵一個自己愛既人？
點解變左係搵一個照顧你既人？

我講我經歷 只係想俾樓主知道
一個咁孤寒度縮既人 第日生活會好辛苦
你食咩買咩都要就住就住
同一個咁計較既人拍拖 有咩意思？
女仔都希望可以有人錫 有人氹下
但連生日都唔肯洗下氹下 sweet下
咁點解仲要拍拖？不如單身好過
又唔洗負責任 想食咩做咩都得

all related to money

拍拖都可以想食咩做咩都得架
AA成本上你冇高到

愛一個人自然會想照顧對方架喇
你有冇拍過拖
唔通你搵到個愛佢既人
但係佢生日你連買份禮物唔肯
食野又AA 買杯雪糕氹佢開心都唔肯
但係又想對方俾你屌 第時同你生仔
同你湊仔 同你做家務

樓主有無比佢屌呀？

無既金錢分開無乜野呀，搞完佢都咁計教又有問題

請7仔雪糕都唔肯
對朋友都唔會咁孤寒啦 仲要係女朋友
樓主介意嗰樣野根本唔係男朋友孤寒
而係幾蚊都唔肯願意為自己付出
咁自私嘅人就算吧啦

但班毒撚覺得無問題架
少少付出都唔肯
但係又想女朋友幫佢含 俾佢屌

咁計較點結到婚
絲打分得好！

覺得兩個人一齊唔應該咁計較
Aa係好但唔使計到咁足囉
計到咁足好似有一種一蚊都唔想蝕嘅心態咁
點拍拖呀

諗下佢咁唔樂意付出
萬一你第日老左有咩大病
佢都會計住條數
未必會肯無條件拎啲錢出嚟幫你醫病

我係男人
覺得女人唔需要照顧自己好正常喎
點解女人就要男人照顧？

食個雀巢雪糕都計住aa
但係我想問點樣講得出口

Bb 頭先買左雪糕 比返7個半黎 咁樣？

咁拍拖黎做乜呀
結婚宣誓都有句野叫生老病死都唔會離開你啦
如果你覺得2個人係埋一齊係唔需要照顧另一半既
即係你第時另一半病左老左你都唔會理佢啦
要睇醫生自己比錢啦 咁
我勸你都係唔好拍拖結婚累街坊

佢係要人照顧唔係互相照顧喎
互相照顧既話AA唔會有抵觸
你話你無錢要睇醫生就話要另一半畀
你自己有錢都要另一半畀？

樓主自己而家冇付出咩？
生日冇禮物 冇慶祝 咩都要AA
一蚊都唔願意花係自己身上
如果自己病左又冇錢 你奢望佢會幫你出錢咩？
計較到咁 自己獨立生活得啦 點解女人要揀你
咩都唔付出仲要同你做免費雞

佢邊係樓主，你訓醒未
生日無禮物無慶祝好奇咩
你病左冇錢佢唔找唔通睇住你死？
公立都係$100蚊日
即係有收錢就唔係免費雞係普通雞？

我都係講緊緊上面留言個位絲打
算啦你呢d毒撚 呢世都唔會明
唔奇架真係左手使咩要禮物要慶祝

唔夠人講標籤人係咪會覺得自己贏左
申利：已婚，我地大家都唔會送禮物畀大家
你老豆老母都唔做依d無聊野啦

係咪未出黎做野JA?

我覺得獨立自己洗咪幾好,點解係都要將2個人嘅財產撈埋一齊,咁樣會SWEET D咩
就好似有D人中意叫餸大家一齊食,有D人中意每人自己一個餐咁。
咁當然樓主請左佢男朋友咁多次,佢唔請翻都係有D過份,係人情上黎講。但係道理上黎講佢其實無必要要請翻樓主。
宜家男女公平社會,自己有錢點解要人請,你話你無錢就話姐。

唔係話一定要禮物 唔好斷章取義
講緊係生活相處嘅小細節上面
睇到對方有幾計較同埋孤寒
食杯雪糕 食個M記都要AA
可想言之呢個人仲點可以同佢過人世
第時老左有病 佢有錢都唔肯拎出嚟幫你

結咗婚如果唔送禮物都冇問題
有人會送 有人唔會送 我冇話一定要送
但係生活小細節上同另一半咁計較就好難頂

今次講得好清楚 睇唔明 Get唔到
唔該再返去讀書

有時都會請下朋友食飯
更何況係自己另一半
食杯雪糕都同對方計較
呢樣唔關係咪男女公平事
有冇錢嘅問題

凡事太計較 緣份必早盡

一個咁計較嘅人 着重錢多過自己嘅另一半
就算佢有錢 女朋友冇錢但係病咗
佢都未必肯拎錢出嚟幫助對方
因為佢鍾意錢多過鍾意人
唔係講緊一定要佢照顧
而係 呢種孤寒度縮嘅人
佢緊張錢多過身邊既戈

有乜咁辛苦。
兩個分開排隊分開買。
之後先坐埋一齊食已經得。

男女平等。

痴線，連登依個分分鐘女人重多過男人。

追求真正平等。
女人識條春咩

咁點解仲要拍拖 自己係屋企打飛機咪算

你之前講得好清楚
怕婚禮窮酸
即係你冇諗住自己會出錢
因為自己有打算出錢成件事就唔成立

係囉。女人請番男人都唔肯。咁孤寒

咁女人結婚唔肯自己出晒錢搞係咪緊張錢多過老公？

女人想攞著數唔通又直接同你講咩

港女更垃圾。自己食飯自己出錢都話辛苦

樓主，如果有一日你有事要錢，你見到個男朋友省埋省埋嗰啲錢用黎救你，你要多謝佢

我有比你屌架

港女連自己食果份都唔想出叫乜﹖

邊個女人結婚唔肯拎錢出黎？你老婆呀？

搵男人笨
64 73已經係搵緊人笨。

港女同狗公眼中既平等就係咁。

咁唔肯為自己出錢既，都肯定唔愛自己了。

幣在依度連男人都係依幅圖咁睇

扺死囉，最好你地結婚娶撚晒港女，下半世做女人奴
後悔果陣又離唔撚到婚就最正

寄生就寄生喇

「幸福交到佢手」

死撚笑人

又話AA,結婚又唔拎錢出黎

咁男人乜都要出兩份錢。
咁點解唔係「不如單身好過」﹖
女人咩邏輯﹖好心女人站響他人角度諗諗。

如果離婚唔駛分男人身家。
我諗會好多好男人離婚。
佢地會忍你個西重有價值既歲數。

商人黎架嘛。
無著數唔做。

女人眼中，愛情=行商。

咁屌用比返錢你囉好未﹖

女人照顧多男人乜﹖
除左下半身重有乜﹖

咁點解要養你﹖
做愛兩程雙悅要用物質黎做回報﹖咁不過你真係做雞重好喇

食杯雪榚唔肯自己出番係咪細節黎﹖
連自己享受既野自己都唔付出。
點過人世﹖

所以我支持自己打飛機重好。
都唔好比女人用假理由黎搵著數。
食個雪榚都唔肯比錢，重到倒轉頭話返人。

因為你依句，就間接認左愛情只係妓女同嫖客既關係

男人唔出資源，就唔需要拍了。

咁話女人係雞又有何不可﹖

我咪話AA制咁財政獨立幾好囉
咩識條春

你本身已經話人「孤寒」喇
「孤寒」同追求平等。
你點分﹖感覺﹖

「孤寒」唔係只係存在係對伴侶嘅關係
亦會存在係對家人、朋友、甚至自己

你真係識條春

男人出街俾兩份錢,買埋樓買埋車,結婚乜叉使費都俾哂 = 照顧
無非個結論都係咁之嘛
如果個個男人都幾千萬未開頭咪得囉(幾年前同一番說話我只會話幾百萬未開頭,睇下升值得幾快)

點解會因為過時過節無表示 = 將來結婚一定好窮酸
一個男人拍拖時識使錢氹你都唔代表日後都保得住
女人一比較起上來就係咁短視

係真唔係呀
個人經驗係拍拖分到咁盡 唔洗旨意佢將來都會俾錢你/同你共患難

我同你一樣
之前就係唔計較錢
咩都我出 到頭來佢就出嚟食女玩女
快啲還錢啦仆街

因為香港要搵單叫災難嘅事都難
結果咪就係懶係見微知著,均真都可以變孤寒

成個post講左廿幾頁都只係在乎緊身外物咋,哪來證明到患難見真情

This is gay

你之前條仔bi架？

我女 佢男

個女仔都付出過 又會買嘢俾佢
咁點解個男反而連果一個幾毫都要計住？
患難好多架喎 唔係死人冧樓先係
例如如果對方無錢突然失業病重 你又肯唔肯照顧佢？

你估拍拖唔洗錢？

公立先$100蚊日

Sor

絲打你都好傷
畢竟社會規範 女方更蝕 蝕埋青春

講埋啲極端例子
香港有幾多樓主同樓主男友？

飛撚左佢啦
垃圾 話佢啊
呢種人佢中左六合彩你都唔洗旨意佢肯洗多一蚊係你身上

紅字都要睇身份啦下嘛
如果係個男嘅突然間失業,睇死你地咁計較,怨條仔冇出息直接飛左佢啦,患難?

病重都係同理,好人好姐邊有咁多重病,就算有都唔望你要靠d咁嘅野來試人有冇真心啦
係要死到臨頭先發現身邊人有幾好的話,咁實在太犯賤

收皮喇男人長生不老咩

我都係咁諗
不過除咗錢我都無咩嘢蝕俾佢
當睇清咗個人 唯有咁諗
傻又傻過 喊又喊過
我敢講自己無100都有99分
佢唔珍惜 貪心都無辦法

亦都知道拍拖唔係完全為對方付出同真心就得 反而要愛自己多啲先平衡到
不過宜家男朋友對我好好

你都on9 你又唔講個男咁撚計較？
同你傾都曬鳩氣
自己孤軍終老啦你

孤獨

一早講左樓主嗰個真係唔合理啦
拎個極端例子來嘈好威威? ?

可能佢真係窮得好緊要呢,仲可能係負果種

男人老狗做到咁真係好核突
佢係唔係有強迫症之類呀

無錯

要搵一個珍惜自己既人好難

一齊耐左，一百樣好都被無視，一樣唔好就無限放大

祝你修成正果

我繼續頹下先
有人approach都無心情

有錢都計較就肉酸姐
無錢自然就計較㗎啦

用錢嚟量度感情

男人增值
女人貶值

屌你老味買雪糕tum 人仲要AA

男人窮到年紀大 又唔靚仔
都會貶值架

增條毛咩，女人一樣可以做野。
三十後貶值係外觀方面，做野方面同男人一樣。

女人雙重發展，可嫁係，可工作，但男人只可以工作

講左好多都係講錢銀,講過時過節點使錢
咁其實係唔係覺得兩個人一齊規劃未來就唔係一回事?

我唔係想幫哂男人,但有時男人搵到多少錢滿足到基本生活,自然就會想追求更多價值
買樓結婚生仔嘆世界,人人都可以有唔同,
但係你一方面望到對方就住就住,又會唔會可以放底少少覺得佢係孤寒嘅成見去溝通一下大家將來想點?

如果大家仲讀緊書,講真AA又有乜所謂(重申一次,樓主條仔作為學生哥都係OVER左,OK?)
如果出左身仲係吊吊fing,咁固然要諗下對方可唔可靠
如果係有心要走去下一個階段,咁何解唔可以開心見誠同對方講下錢銀問題?

男士如果事業上有一定成就,咁你一定預左佢好難分心照顧另一半心理有咩變化
專注工作搵錢,無非都係想將來過得好
然而女人就多數都係關注埋d小恩小惠,介意過時過節冇表示,有冇禮物收,期待落空就覺得條仔孤寒

屌,唔通一心想建立家庭而忽略左d細節就等於都唔夠愛你咩?

好多時女人就係以為自己係佛洛依德認定條仔孤寒然後就放棄個筍盤

有問題好心就攤出來講啦,唔講又點知你覺得人孤寒呀

我都係講樣

不過女人生於香港已有著數

即係自己tum自己

其實孤唔孤寒 樓主係最感受到 只有佢最有資格講
但當我地成班鍵盤戰士睇字面都睇到樓主男朋友果陣孤寒味
班毒撚仲係度打飛機
又話女人要小恩小惠 介意有無禮物收

其實一個男人愛你 幾忙都可以買份禮物俾你
再唔係折現叫你自己買 （講緊大時大節）
如果一個男人為左事業 為左將來忽略左細節
好多女仔其實一d都唔介意
因為佢知大家有心為將來家庭努力
女仔最介意係佢感受到男仔好孤寒
好似俾多少少錢等於蝕左果種感覺
因為真心相愛根本唔會計較咁多

其實死都唔肯將錢撈埋一齊講已經代表唔夠愛
最愛係錢

呢樣野只係建基於大家都有共識之上
有時候可以係個男嘅諗緊將來,但個女嘅就毫無計劃亦都冇打算要跟,vice versa
結果就衍生關於孤唔孤寒嘅問題
所以根本原因在於步伐唔同,唔傾一味估估下其實唔會有出路

作為男性,我會buy一套就係,負擔得起俾哂唔係問題,但一講錢就老奉係男方俾哂就好唔要得

女人同你一齊要過得條氣順,唔通男人就唔需要過得條氣順?
呢d野互相忍讓架姐

靚女先有著數
認真

好痴線

試下女人係搵得多果一方睇下女人肯唔肯？

咁點解長期男仔比
但女人唔會覺有問題?
雖則比錢唔係問題
但就好似缺咁啲禮儀
利申 拍過咁多次拖 得兩個會主動話比自己果份

搵埋d 咁嘅女拍拖
自己檢討吓啦
唔屌條女但走上嚟問問問

咁我又無好似你咁小家喎窮撚
我純粹係問點解有咁多女人係咁
而唔係屌點解女人係咁
再者 家陣逼你回我呀傻閪?
唔鍾意咪自己Skip左我或者Block左我

但你介意人地唔肯將d 錢撈埋一齊洗，咁唔係證明你都好計較錢咩

屌
睇睇下都嬲
AA有咩問題
講到好似只有錢
既然價值觀唔同快啲分啦唔好諗

係為將來著想就大家一齊捱下啦
結婚大搞無撚用咪又係做show
係駛錢落你身上就叫幸福？
如果個男出街係佢出錢但次次都要摑你一巴先肯出咁都叫幸福？

你唔好彩囉
識親個啲女性朋友都會AA

咁個問題就會變成係你打人而唔係孤寒

欲加之罪何患無辭

一般都係唔計較
不過講到尾都係每人近一半

極端左D
咁人地話人孤寒嘛
呢個情況人地好慷慨喎

唔係暗瘡肥婆已有優勢

大學生冇錢姐
唔好咁計較
佢愛你咪得

佢覺得你唔值。